三個日本頂級偶像 點揀好？？？

收皮啦小原櫻子

橋本屌打

佢以為你係我分身

收皮啦ky狗 2019仲橋本

你做咩同自己講野

正過你以上三個喎

橋本喺度會處刑晒佢哋

小原櫻子唔記得轉ACC?

細聲d

邊個橋本牙 肥豬環奈

左邊成個男人咁

有得屌你唔屌？

唔屌

永遠的Ace

下一個到禾

淨係要白麻就夠

掛橋正d